要去北京做野 有咩要注意

工作需要要去北京6日
除左帶另一部電話 仲有咩要注意？
有冇巴打收到風 北京check得嚴唔嚴

唔洗買回程機票, 因為用唔著了

backup左起電腦 洗機先去啦 而家風頭火勢 咪搏

可以叫屋企人當生少個先

By the way一路順風

立左遺囑未

買定N95口罩

同志 暗殺習豬頭的任務就交給你了

同志 咱们天安门见